牙蛇，帶住口罩入烏龍茶係咩玩法？

Btw 重溫王狗射尿（#A700)

飲烏龍茶先岩

個面罩有過濾效果你識條春咩

黑警快D自殺死

死全家

廢事比人認到，好多手足都咁飲

飲到既咩?

跟老懞懂學嘢啫,到時可以跟佢一齊出發.

飲到

好多手足

係

KD飲水圖.jpg

咁既學歷 係正常行為

隔咗啲茶葉渣 口感會順滑啲😂

絲襪奶茶原理

正呀，將口罩d菌飲曬落肚

同帶口罩含一樣

btw，枝烏龍茶有無俾錢？

烏龜飲茶

乜牙蛇要比錢架咩？